其實mewe有咩好，一日有起底功能咪一樣唔安全？

其實Facebook最值錢係個algorithm,你淨係靠日期排根本出唔到你想要既野，吸引力大減

私隱方面講真，你有曬啲post既線索，一樣咪有機會比人去起到你底，再加上你登入註冊嗰啲資料，間公司一樣可以賣你（機會幾細都好）

其實淨係簡單計like,comment同時間整個熱門根本唔難，半年前冇野做用咗一個星期就做起過依個social media

全匿名冇起底換一換名就唔知你邊個（利申奉公守法，警察叔叔一問我攞資料我一定合作，但係匿名登入又有得del po點搵到我就唔清楚）

真心求教，依個social media算係我最失敗嘅作品，所以連ios我都費事上，純粹想問下點解mewe 紅到吸收下經驗出下個討論區既時候用。介面？功能？

比條link大家參考

好似開錯台

問題在於whatsapp ig fb 全部同一間，直接賣哂你成家都仲得，仲要有實例佢干預社運 大選
最緊要一句 點解我用fb? 咪就係因為其他人仲用緊，冇㗎啦

我覺得，除咗因為多人用，仲有因為啲野多同埋啱睇，啫係好似google新加嗰個suggestion news咁，冇朋友用架，但係多野睇又啱睇一樣日日用，問心，有幾多人仲會fb成日開po,其實多數人都係攞黎睇野only

其實我一直都係靠日期去睇D post
facebook 我本身都好少用, 真係間唔中會開出黎轆下, 但一quit 左
想睇返之前睇過其中一個post , 就勁難搵返

啱，我寫嗰陣都有諗呢個問題，但係其實唔難解決，抄連登加返個留名功能咪得

其實我覺得fb 連個算法都唔係好值錢 因為講真就算有隻算法比fb 好既app都唔見得大家會覺得好用 我覺得最值錢個位應該係個用戶人數 依家啲商家唔理成本幾貴都想吸引用家黎用 係我自己角度 其實mewe 同fb 差唔多 應該話依家市場上既app 都差唔多 純粹用家數量多=好

利申 大學學過點寫app 但係無真係試過去寫

咁又咁講，其實fb背後嗰個AI係好勁，絕對唔會係唔值錢，佢買WhatsApp都係係咗攞你啲data訓練到自己個ai再準啲（好似係），你諗吓佢哋有咁多人才去搞，加埋咁大量嘅data,其實好難唔值錢

我都其實唔識好多，雖然有間app dev公司但係program野唔係我搞

所以其實你都講得岩既 一黎fb 既演算法的確唔差 但係呢啲野通常得我地呢啲IT狗會care 二黎多人用 而mewe 又唔係特別好用既情況下係香港最終都唔會成功 我都down咗黎用 但係用家真係太少啦 無咩post 岩睇 但係都想支持返 唔想fb 獨大 所以都幾矛盾

我覺得反而比起人數，一啲媒體反而更重要，啫係如果啲網媒會轉場，日日有野睇先會有機多人用囉

但係好現實講 媒體都會揀返多用家既平台去發放訊息喎唔係放完出黎都個幾個人睇 followers 又少 佢地都唔肯過檔/派人手去搞mewe 話說原來得我地2個p牌討論 唔怪得推唔到post啦

係，惡性循環囉，但係大佬其實你文都寫好啦，copy過去有幾難，但係我覺得mewe已經叫做紅紅地，我搞個個app基本上得啲呀伯喺度po自拍jm9

仲有一個月先甩p

講開又講，點解媒體唔經營連登，都叫多人睇

其實有架 我見有啲人間唔中會post啲新聞出黎 但係得一半 之後有條link去睇 我懷疑可能都係啲傳媒扮user 去吸點擊 不過都係估姐 未必係真

真係有機，但係點解要扮user,正正經經叫自己報社名咪仲好，我覺得網媒真係可以考慮喺連登做，我之前寫咗隻股票app喺連登宣傳效果真係幾好

不過有機會係連登post 野無點擊率 又或者知道連登仔淨係鍾意睇啲鹹濕新聞 睇到正常野就會講too long can’t see 個啲on9野挂

一黎你公司個朵唔可以咁易達出嚟 一定要啲高層批 同埋有時啲網媒寫手要追數 姐係要點擊率達到某個位 矛盾嘅係就算高層批咗可以係連登出post 但係要求既點擊率又會相對增加

傳媒公司真係唔清楚，但係啲獨立網媒其實可以做下？不過可能因為連登po會冇咗廣告收入，但係收donation都一樣得啫

話說做咩咁多負皮，講錯啲咩

連衛兵係咁 只要推緊某樣野既時候 你講點樣可以做得好啲或者其他質疑係個樣野度 就要block咗你 屌你係五毛

我連政見都冇打喎大佬，淨係討論個app，有咩唔啱咪講出黎，我都係想求教啫，一個負皮就走有咩意思，講得啱我實聽嫁喎

有機會因為你開錯台

都真，算啦開錯台，已經得我地2個p 牌單機